逆さまにすれば ほら また始まるよ

唔比播呀

點解

哭了

要比D 人認識下呢套神作

5識

認識下